輔警敎畜下文

輔警教畜想紅

校方出咗聲明

一堆廢話唔使睇
完全冇打算處罰
學校想將件事化淡佢
深藍校長想保隻狗

有學生透露受到校長威脅(校長藍到發黑
如果將件事搞大嘅就將個名交上教育局
暫時冇source但係係有幾個現任學生同我講
以往都有學生受過同樣經歷

真係好需要各位手足幫手
推爆佢
要垃圾教育局出嚟回應
輔助犬隻停職調查

Push

push

推

香港人最強後盾

我最愛嘅老師賓周蛇del 咗ig
德中需要你嘅粗口爛舌同埋輔警身份
上水啦 陳文彬

林老師講咗句wtf 就要冇咗份工
佢鬧學生老母就冇事

講個笑話 香港好公平
壞人先有得被體諒

叫學生唔好係學校搞政治野住 同時我地煲大成件事

幫手推

推啦 唔係唔炒呀

教育局唔懲處依啲教畜？
仲有佛教善德英文中學個王希賢
有哂片睇到佢想出手打人 又想不了了知？

交上教育局又點
唔比考dse?

個校長都係智將黎

聲援行動包圍學校 好快依隻教畜就會消失得無影無蹤， 家長教師會 各位家長